「投票撚」屯門碼頭區既人可唔可以生性D！

你地唔好比何妖跑出呀屌！

1

2

3

4

Hi啦！勁多黑社會企係7仔出面

5

踢走黑社會

投票姐，理9佢，比佢跑出既話重亂！
你比佢解釋點解咁多呢d人係身邊，佢實答你保鏢黎，因為佢遇襲過自編導演

成個屯門區計最唔想佢跑出！

今日唔使同佢嘈
低調啲咁投撚左佢
記得小心投

碼頭區加油！

好想問候佢傷勢！點解仲未死得

點解咁近都吉得2cm，反應咁快既 何生

屯門區最唔想佢跑出

今朝7點食完早餐，全家都一齊投哂

好波 巴打

排左個幾鐘，都有好多後生仔嘅

加油

有人網上睇有旅遊巴大look人係碼頭投票

我會keep住推

若河妖跑出，係屯門人自己種的孽。

真

希望屯門友加油

6

唔係樂翠 不過都係屯門
幫推

7

果2cm

Push

我都唔係，不過唔想佢跑出，忍唔住開post

反應快到預知咁

衝出黎啦

幫手推

出黎投呀dllm送何妖番大灣區執葉呀

再比何妖嬴可以宣佈碼頭人係垃圾

加油巴打

好多廢老

我係絲

贏到既話 碼頭真係on99

快啲投呀

加油絲打

推

我fd都係咁講，同少黃店

佢果個選區有幾座都係狗宿黎

唔撚係呀

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

今日要沉默投票就走

碼頭人出黎踢走何妖

非走不可！

碼頭人爭氣

踢走何妖呀

屯門深藍啊

排緊隊
各位手足爭氣呀

碼頭海趣坊對出有好多旅遊巴落人。。。

碼頭加油
踢走何妖

唔係所有碼頭人都有得投個妖個頭，我就冇，唯有踢走官東榮同張恆輝

出黎呀dllm

係 成個美樂大部份都係政府買返嚟做宿舍

何妖喺碼頭比人桶嗰度附近廢噏緊
有冇人落去屌鳩佢
我屌撚到冇口水

排緊啦

恭喜樂翠區既巴絲